5號仔會唔會落到廿蚊? 星期一又比美國搞,又話減50%息

見到都慘情

真係好慘

減息好過無息呀
所以係利好消息

比美國搞係咩news? 有無得share下

減息好正常
唔係諗住1年派返4蚊
10幾厘下話
派返2蚊都偷笑la

有半督屎比你食仲慘？
唔比你食就真係慘啦

中美金融戰：美周一或公布制裁香港金融機構名單 - 雅虎香港

應該係呢個

9月尾 28-29蚊 連續幾日有超強買盤撐住,買家實力異常強大

唔擔心啦

一講派息，班淡友驚到急住平倉，班大行急住建倉

利好

高銀亦要配股
銀行金融股
實跌到阿媽都唔認得

利申 手持5號仔30蚊入貨

之前有個post有傻仔話收息股
熊市照派息
股價跌根本唔使驚
好想睇佢嚟緊派幾多

有息派返會爆升 短期目標價40$

大把港豬會繼續支持5號仔燒錢都要撐住

根本班大戶同大行
一早就知五號仔遲啲一定派翻息
而五號仔嘅策略亦會係根據股價，派息率亦唔會低
睇翻佢幅十年圖，就知班大袋喺過去九個月低位鯨吞咗好多貨
姑勿論今次係借勢英國政府命令唔俾派息
定有意先停一停，壓低個股價後先派翻息而整到個樣省鏡一啲
五號仔個管理層，依然係一貫地高明
呢啲細節位，唔係好多上市公司識做，特別係中字頭嗰啲

真心唔明
如果預左會賺息蝕價點解唔拎去做定期